招廣告平面設計高手

Saturday 新店開幕，想招高手設計一份Ad 放微訊
時間緊迫，請報價

tg我講detail少少